Met haar lange conische vingers ze mijn prik-ik beefde in alle ledematen en voelde bijna ziek met opwinding, maar toen voelde ik het heerlijke gevoel veroorzaakt door het inbrengen van mijn huid tapverstuiver tussen de gladde warme vette plooien van de lady's spuitkutje- gaf ik maar één paaltje die me wakker zodat ik swooned afstand op haar buik en borsten.
